30-40萬二手車

想買新少少二手車，唔要7人，你地會點揀？2018 420i grand coup or 2018 C200 點睇？

FK2
完

3, 40都買二手 你好大想頭?

GTR R35
R8
07 08年 40有找

2018 420i grand coup
乜鳩嘢嚟

有冇諗過ES？

420i gran coupe, 打錯

一手有咩推介?

i30N
S3
A250 AMG
Model S

無乜留意佢, 唔熟車, 你係車主?

呢個價位真係加多少少買新車

Wrx sti

C200 啦

40個買16 17 e200好過c200啦

加少少買新320

Tesla

4系就算grand coupe坐人都唔會舒服
高少少坐後座都頂頭
只可以叫坐到人 c200一樣
但論型 一定係4系

40架AE110

唔係車主
但30-40萬二手車黎講
要舒適好似冇得輸
加上Lexus一向少野壞
外型又靚
同級黎講個人覺得好過5系同E class

當然4系都好
但c200真係不了

其C200 有咩好差既地方？窄？

想買部二手C250
會唔會都係好似C200咁不了？

撞款

你睇下條街有幾多架c sedan/ 320
再睇下有幾多4GC

Estate喇

你咁講又幾有道理，我都唔想周圍撞，但c仔個內好似靚啲，所以15/16緊